[突發]Daddy今個禮拜又可以出街食飯啦

摩連奴：輸波才出街食飯

被問到如周六第100場主場比賽勝出的話，會否與家人外出晚宴慶祝時，摩佬有趣回應：「正好相反，如果我輸波，我會外出；如果勝出，我不會外出，這已似是一家人的事，我不會因為輸掉一場比賽而躲起來，留在家中令家人更不開心，當一個人已經做到最好，像我經常所做一樣，即使輸掉了，也不用逃避。」

So9Sad

啱嫁啦，獌出街被人指撚住個頭黎笑就啱嫁啦

原來想出街食飯

依排成日出街食